周子瑜 炒咗個化妝師佢啦😅😅

化到一撻撻色咁樣😅😅😅

你死喇 child登班ONCE好惡架

係個化妝師

佢粉底似冇上足全塊面

黑妹係咁上下

粉底唔上全面 化妝師懶到

靚樣搭夠

額頭位

炒咗條友算啦 粉底上全面都懶 想慳時間唔打陰影粉

吉